無120hz , 無mmwave , 香港假5g 收你$500 /月

買12 = 白老鼠

幫GAY COOK FINE TUNE IPH13

everything is not rdy, including the world

Xs再戰 5G穩定左先叫我

Mmwave咩黎

2021:
無XXX , 無XXX, 香港XXX 收你$600 /月

買13 = 白老鼠

幫GAY COOK FINE TUNE IPH14

everything is still not rdy, including the world

基本上同D人問而家買PSX會唔會好on9差唔多

今年 5g 明顯一個fraud

半桶水都冇

nerfed iph12 港版貴過美金

出撚哂事啦

下年啦 太prototype 既感覺

冇120hz 係marketing reason
乜都齊下年冇野sell

之前screenshot leak證明120hz技術上一定做到 明顯唔下放

真。5G

推 買美水

美版先有mmwave

有人分析當年 6 6s 乜都有又有 touch id

之後搞到今時今日重有人用緊6s

宜家咪一定唔敢再 乜都齊曬你想要乜就比乜你

橫掂點都買

但呢兩代iph

11 xs 係史上最差

今年有潛力破 （經濟下行）

假5g 唔係apple問題wor係香港用閪為啲閪野啫

其實如果無 無限不降速數據，有真5g 都無乜用啦，係load 得快左咁解

而且香港仲要係假5G, 實際connection 連1Gps 都無

所以唯有再睇定少少
5g 宜家香港成局 呃傻仔簽約但根本
比唔到服務

錢就收足

XR再戰一年

而家買5g對我嚟講係冇撚用 又貴又廢仲要慳住用

過多三五七年再講啦 如果到時大家仲未死

港版無mmwave ???

雖然冇mmwave 但係要係香港實質全面support 到mmwave應該都要2 3年後

反而想知係唔係made in india ？

班果粉理得你幾多G,你upgrade下個鏡頭，cpu又係新一代就會換架啦，只不過加多個人5g落去既個發怖會咪多d野講囉，如果唔係個網頁冇野寫架啦。何況5G跟本係condom黎，老美應該好很快整個6G出replace屎為個5g

刁仔比你裝 ？
笑左

台灣 大陸d 5g講緊700mbps
香港假5g得200mbps
香港d電信商咁撚度縮，講5g真係哂鳩氣

我覺得$500一個月都比唔起
真係配唔上用蘋果囉
買左12唔轉5g plan真係出街比人笑

iPhone 一用就用幾年，今年5G未ready 一樣可以買

出年部機冇乜新意到時你又話唔新意唔抵買 又買返ip12

出左120hz iph 重有人買舊iph?

係咪呃你的盲毛？

盲既用iph 又真係冇乜所謂
玩vintage 用iph 1 更有味道